求救！！真係好迷惘！唔該幫下手

我本身透過eapp報咗hkcc既psycho同理學，佢派咗個psycho既conditional offer比我。

我後尾諗諗下發覺對mkt比較有興趣，之後我就係eapp度改咗，但係我之後上翻oaa度睇發覺佢冇改到，打電話去check都淨係睇到我淨係報咗理學同psycho，得psycho有offer。

電話果個人話我可以係去claim offer果日填張form申請轉科，想問下有冇人有成功既案例？

我真係覺得好迷惘，明明成績應該唔會太差，但係連asso都入唔到

讀1年先，之後再轉

你意思係一年之後轉ugc定完咗一個sem之後轉科？